[
    {
        "randomId": 186
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwa Kimanuka rutaribwa b'inyoni",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Karera dee!!",
            "option_1": "Umwungu mu ncoce",
            "option_2": "Akaganza k'uruhinja",
            "option_3": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_4": "Igikeri",
            "correct_answer": "Akaganza k'uruhinja"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karavugira i Bumpanika",
            "option_1": "Ikiganza",
            "option_2": "Akagasire ku rusyo",
            "option_3": "Uruzi",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Akagasire ku rusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mama arusha nyoko kwambara inigi zera",
            "option_1": "Icyiyone",
            "option_2": "Ubwato",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Icyiyone"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ugiye mu rutoki ubanza iki?",
            "option_1": "Ikivugirizo",
            "option_2": "Inkono ku mashyiga",
            "option_3": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_4": "Igiseke",
            "correct_answer": "Ikivugirizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Imbere ndi imanzi n'inyuma ndi imanzi",
            "option_1": "Ipfundo ry'urudodo",
            "option_2": "Icyansi, akanyita k'uruhu",
            "option_3": "Igikobwa kibi",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Icyansi, akanyita k'uruhu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Amahembe y'inka",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kagema ijuru",
            "option_1": "Igihu",
            "option_2": "Uruboho",
            "option_3": "Ingingi z'amasaka",
            "option_4": "Akumba k'urukoma",
            "correct_answer": "Akumba k'urukoma"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka ikarisha kure bwira igataha ku muryango",
            "option_1": "Amasaka y'umuterero; insina zikaragiye",
            "option_2": "Ubwanwa",
            "option_3": "Ijisho",
            "option_4": "Urutumbwe",
            "correct_answer": "Ijisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nta kamwe nta akandi ngere iyo!!",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Ikiganza",
            "option_3": "Igishwemu cy'amase",
            "option_4": "Udukongorwa",
            "correct_answer": "Udukongorwa"
        }
    }
]